用尼個message 廣傳, 我地香港人要向外求救

This is an #SOS message from #HK. HK is currently in a humanitarian crisis as the #progovernment #mercenaries are #attacking #civilians in various districts. We the HK people are now #seeking for #assistance #from the #US to #save #us from despair.